Title: Fotos aus einem der wichtigsten Sommer meines Lebens
Date: 2013-07-05 13:09
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: canont50, nuernberg, photography
Slug: fotos-aus-einem-der-wichtigsten-sommer-meines-lebens

![its me]({static}/images/9183518297_aa6c408633_b.jpg)

Der Sommer 2011. Als wir eine Canon T50 zur Hochzeit geschenkt bekommen
haben. Wir haben sie damals natürlich sofort mit einem Agfa APX 100 Film
ausgestattet und alle Frames verschossen. Der Film ist dann in der
Schublade verschwunden und wurde vor ein paar Tagen wiederentdeckt und
entwickelt. Neben vielen Test-Bildern sind auch ein paar Erinnerungen an
einen aufregenden Sommer geblieben.

![Christine]({static}/images/9183517755_ba35372bf2_b.jpg)

![Akademie]({static}/images/9183519145_05bfcc5c28_b.jpg)

![Akademie]({static}/images/9185737610_b22ca0beb3_b.jpg)

![Christine]({static}/images/9185735006_dcbcbd0c96_b.jpg)

![Its me]({static}/images/9185736406_e6285f6767_b.jpg)

![Ruth]({static}/images/9185735342_f612a5eaf5_b.jpg)

![Ruth]({static}/images/9185737910_9875f50c16_b.jpg)

![Tasse]({static}/images/9185738178_c69c59e8a9_b.jpg)

